有錢人有更多挑戰機會

有錢人做好多野都可以成功其實背後都有唔小原因 佢地既失敗唔代表真係失敗 佢地失敗可以重新來過 做一次唔得做兩次 兩次唔得做三次 做到佢成功為止 就算放棄都未至於會影響到佢太多

但係窮人就唔同 做好多野既機會都只有一次 失敗左唔單止係失敗左隨時會一無所有 再加上屋企人既壓力之下 好多野連試既機會都無 驚住如果失敗左會點 所以一直窮落去

有錢人讀書肥左 屋企人比錢再讀過 一千幾百算得啲咩 讀到得為止 讀完書出來再慢慢搵野做 呢份工唔岩搵過第二份 搵到岩自己心水 最緊要做得開心 拍拖行街打機食飯買樓 全部同屋企人商量下 唔洗一條友負擔哂 炒下樓炒下呢樣果樣 衰左仲有個屋企頂住

窮鬼肥左 屋企邊有錢比你讀 一口咬定你讀書唔掂 拿拿聲出來做野 賺錢養老豆老母好過 出到來做野 學歷低比人針對比老細屌做得唔開心都要做落去 成個月份糧拎來交租家用 得返一千幾百 莫講話拍拖買樓啦 食都唔知食唔食得掂 洗費唔夠仲要自己諗辦法 諗住炒下野發達 諗都唔好諗更加唔會有機會你試 拎左啲錢去炒 老豆老母邊個養
窮鬼一世窮落去 有錢佬唔爛賭唔犯法一世有錢落去

窮鬼又玩Mario 有錢佬又玩Mario
人地輸左仲有幾萬條命慢慢試
窮鬼諗下點一命通關啦